其實中國就一撚定會變成第1~2大乞衣體架啦, 就睇你班香港商人以點撚樣既形式撒資

好似當年+X家咁一邊唱好國內經濟,一邊鬼鬼鼠鼠撤資呀
定係好似田不辰咁9秒9光速撤資

總之有政治觸覺既人都唔撚會覺得中國仲可以富起來, 只會窮落黎, 係會窮撚到仆街果隻

唔知點撒喎

田少走唔到。

最多咪食樹皮
有乜好怕
再唔係咪做返老本行
全民做雞
最大幻幻出口國

逃犯條例引渡佢。走唔到。

超人有曬通知啦，傻仔先唔跟誠哥姐

無民主=無優惠
就係咁簡單

反正佢哋食草都涯到成年